[文宣組要人] Ted Cruz fb post被大量藍絲五毛入侵！！

掛住Twitter戰線唔記得咗Facebook
而加有大量藍絲喺Ted Cruz不停抹黑我哋
啲留言仲有好多like
作為鍵戰嘅我哋快啲幫手澄清解釋
推返自己人啲留言上去
不過五毛嘅出現 都可以證明對家覺得有威脅

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

Push

推

.